湖北省新增2345宗武漢肺炎確診個案，64宗死亡個案；全省累計病例13522宗，414人死。(4/2/2020)

2020年2月3日0時-24時，湖北省新增新型冠狀病毒感染的肺炎病例2345例（其中：武漢市1242例、黃石市71例、十堰市35例、襄陽市84例、宜昌市60例、荊州市114例、荊門市55例、鄂州市26例、孝感市202例、黃岡市176例、咸寧市52例、隨州市183例、恩施州12例、仙桃市19例、天門市2例、潛江市9例、神農架林區3例）。全省新增死亡64例 （其中：武漢市48例、襄陽市1例、宜昌市2例、荊州市1例、荊門市3例、鄂州市3例、孝感市3例、黃岡市2例、隨州市1例）。新增出院101例（其中：武漢市79例、黃石市1例、十堰市4例、宜昌市1例、荊州市3例、鄂州市2例、孝感市2例、黃岡市9例）。

截至2020年2月3日24時，湖北省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎病例13522例（其中：武漢市6384例、黃石市405例、十堰市291例、襄陽市632例、宜昌市452例、荊州市613例、荊門市400例、鄂州市332例、孝感市1120例、黃岡市1422例、咸寧市348例、隨州市641例、恩施州123例、仙桃市188例、天門市117例、潛江市44例、神農架林區10例），已治癒出院396例，死亡414例 (其中：武漢市313例、黃石市2例、襄陽市1例、宜昌市3例、荊州市7例、荊門市14例、鄂州市18例、孝感市17例、黃岡市19例、隨州市6例、仙桃市3例、天門市10例、潛江市1例)。目前仍在院治療10990例（其中：重症1567例、危重症576例），均在定點醫療機構接受隔離治療。累計追蹤密切接觸者68988人，尚在接受醫學觀察58544人。

姐係死左四千人啦

冇人知

起碼多2個零啦

I a9gree with you

點解每日都係多兩千幾宗確診？定係其實每日只允許兩千宗呀？

是旦啦 反正都係假數

測試盒係得咁多

今日篤得好hea，2345

信model好過啦

其實真嗰個數，真係冇人知，包括共匪

2個零

因為佢check徵狀每日資源陣係可以check到2000

快速測試劑就話有限，但係死人直接燒屍就肯定隱瞞

即係check 2000 個，2000 個都全中

個疑似冇增加到？

都仲未計係屋企病死同餓死果d

點樣淨係得湖北人死，其他接近0

可防可控

鄰國人當鍾南山神咁拜

兩個零係最低消費